至少我們中還有人快樂

咁就夠啦